利物浦名宿憶當年被嘲「米奇老鼠三冠王」

曼聯此前已經奪得了聯賽盃冠軍，而且還在衝擊足總杯和歐聯杯冠軍，為這個小三冠王而努力。但利物浦名宿卡拉格卻諷刺了曼聯。

原來，在2001年利物浦也曾奪得足總杯、聯賽盃、聯盟杯三冠王，但當時曼聯上下根本看不起死敵的所謂三冠王，他們認為只有聯賽、歐冠、足總杯奪冠才能被稱為三冠王。曼聯球迷甚至貶稱利物浦奪得的是“米老鼠三冠王（Mickey Mouse Treble）”，當時就在利物浦效力的卡拉格對此記憶猶新。

但本賽季曼聯卻要為自己當初看不起的這個三冠王而奮鬥，對此卡拉格表示，“即使在16年後，我依然記得當初曼聯球迷們打出的橫幅。當時我看到橫幅時笑了，現在依然讓我發笑。那是2001年8月，在我職業生涯最棒的賽季結束三個月之後，曼聯球迷們想要讓利物浦瞭解他們對我們前所未有成就的看法。我們是第一個同時贏得了國內盃賽和聯盟杯的英格蘭俱樂部，但毫不奇怪在老特拉福德球場沒有得到認可。曼聯球迷們在自己實現三冠王後兩年，把我們稱作是‘米老鼠三冠王’，他們認為我們是劣等的。”

我哋曼聯個慈善盾勁過唔知乜野足總盃啦

個章仲有麥當勞 邊隻盃個章有呀

當年利記唔係五冠王咩？

我曼

怨婦猁仲耿耿於懷

狗閪曼仲念念不忘

人地反抽就叫耿耿於懷

自己抽叫天經地義，比人反抽就耿耿於懷

堆獌狗比人抽就乜柒都拎利狗笑
人地反擊就怨婦

嚴人寬己所以曼狗咁垃圾係有原因

獌狗三罐王就有份
社區盾都計, 油腸盃傑志盃都計啦屌

on9

熱刺三冠王

平心而論 猶長盃都要鬥幾輪既

點睇利記係唯一有隻永久歐聯獎盃的英國球會

又j歷史

英超亞洲挑戰盃都可以計架

拎到既話

隊隊都有盃攞

無點睇 真係勁囉
所以英超邊隊拎歐聯都好 猁都可以大大力笑9人

果時人地早兩年真係做稱霸球壇既三冠王嘛
難怪會咁樣睇唔起利記

巴打所言甚是

今時今日有屎都要照食，仲要d獌大大聲周圍慶祝

你估隊隊都好似皇者猁咁 咁清高嫁咩 就算有杯都要跌走佢

麥當奴三冠王

死猁狗成世比獌騎住係慘d
丫唔係 廿幾三十年前猁好風光
不過而家十個有九個小學都未畢業應該成世都未享受過

秒殺

你係咪癲撚左，今年利排第幾，獌排第幾？人地笑鳩你地當年酸人地三冠，今年自己都拎埋三冠

秒你老母，夠獌狗最後一場聯賽想qpr幫手拎冠，結果自己咪又係跌走左

靠睇人地失敗黎攞滿足感
真係好一事無成

我話猁狗未享受過風光者
獌早幾年都贏過下歐聯同英超風光過下

定而家頭四就叫風光？

你搞清楚跌既定義先啦
當年本身曼城有優勢, 本身嬴到就捧杯, 係過程驚險d
猁狗俾自己隊長跣鳩走就真係跌喇

最後六場領先8分
輸韋根 輸曼城 和愛華頓4:4
比人追到同分，仲要因爲1:6輸太多得失球
咁樣都唔叫跌左隻杯？

又j歷史
唔係7-80年代撚攞到5次咩
上次拎都12年前
好意思講
我最就唔同
上次拎只係9年前
近18年有兩次

無人跣腳唔算

人地假假地都有18個聯賽冠軍，咁都叫未享受過風光

我屌又係你

周圍鳩叫
已經分唔到曲直

以皇者猁既對手論講法 猁應該未拎過聯賽冠軍
以前嗰啲球隊都無而家英超嗰啲咁勁
所以唔應該計

證明獌已經沒落去到往時利嗰個level 要j 米奇老鼠三冠王

睇返我第一個留言先啦
班小學都未畢業既猁都未出世

無計啦
窮未無鮑魚食 食返清茶淡飯
慘在有班乞衣猁米都無粒笑鳩人有飯食
唔夠講就話自己個乞衣兜乾淨過人地個飯碗
專心乞食啦死乞衣

訓 左冇睇
臭鳩痢拎左幾多個英超冠軍

先撩者賤